我老婆姓潘，養左隻狗，叫乜名好？

除左"潘狗" 之外

金蓮

潘頓

杜德偉(狗)

頓

隻狗要跟你老婆姓？
你老婆都係狗？
定你係？

冇所謂
利申 姓莫

潘傑

叫莫雷拉啦

番狗

滅時

杜德偉(已切)

狗潘

潘dog

潘滅時

潘杰

啊榮

許志安

明輝